有無人會concern 自己份工係咪專業？

做D非專業既人會唔會好肉酸

專業只係開始，通材先係皇道

會...覺得講出黎會比人笑
完全接受唔到

利申 專業服裝銷售員

我個人覺得專唔專業就睇你對工作嘅態度
你睇睇D保皇黨嘅所謂專業人士 你又覺得點呢

賺到就得
理9你咩

專業隧道收費員

唔算專業
但叫有個qualification

政府officer/inspector grade完勝大部份專業人士

視乎人工姐

6皮洗廁所, 一定會勁多專業洗屎坑阿姐

樓主心目中點先叫專業，係指某一方面比一般人做得好，定係講緊高薪糧厚類的工作？

點解負評？？

我覺得要有專業試
CPA呢D

個人覺得又唔洗一定要呢D專業既，睇樓主想要既野係咪一定需要專業

如果話想要社會地位、想容易D有好人工、唔想太勞動或者生活容易有保障，咁有個專業係幾好既。

不過如果純綷想生活輕鬆、有自己空間、做自己想做既野，其實又唔係非專業不可，夠食、唔發達但夠養屋企都係一個選擇

樓主CONCERN係咪肉酸，係擔心周圍D人點睇你定點？

想做d 可以容納有自己想法的工作

政府其實好多中年人個樣成個林兆波咁毒毒地, 唔識打扮social，出入政府合署都咬十幾皮一個月
同中環果啲出入PP IFC Landmark身光頸靚律師會計師鬼佬高管有得比

係有少少擔心人地點睇你
例如一講自己就普通文職，人地已經覺得你可以比人完全取代既工，無獨特性

係我心目中，有門手藝都已經係份專業，包括技工，雖然人工唔高

政府高層好多都有份專業先入政府即使唔撈政府都可以撈返自己個行搵好多錢

咩資格？
好多野都叫資格但係普通人都考到

保險 地產牌個D

文職有邊個唔係專業電腦操作員打下keyboard郁下mouse又一日

都係普通人就考到
但都要讀兩年
程度~係high dip咁上下

專業打雜

大學讀非專科係咪同專業冇緣...

保險真係溫兩日可以pass到

保險仲易，難度高少少都係簡單既就HKSI 1,7,8
考完CV又可寫qualification度

保安牌就

但呢d雖然叫做有資格但我就唔會覺得係專業